喊咗。 依首歌適合 所有包括(愛情,友情,親情,人生過客&夢想) 神

呢首都係

披散頭髮獨自行 得失唯我事

好

推